忘不了前度

分手三個月但我依然很想念他
如果我哋可以復合就好了

復合，只係再次進入個loop

忘不了係因為你未習慣姐 時間可以沖淡一切